Pedo Tanni annap omma warranduse üllese, kui ta teisd naise tahap wotma.
Tütterl Liesus üts kirst.
ja tütteredil Minal ja poial Jakob üts Lehm.
Lena Pörand annap om warrandus se om üts lehm om poial Jaani haest üllese.
